頭先玩三國殺，打錯左牌，俾大陸人話

之後我話關於緊國安法，睇唔到有明牌
然後佢話「國安法好」
我再話遊戲大還是國安法大
之後佢話「我錯了」

笑撚死我

可唔可以順一下你嘅句字

白汁有啲雞皇

百事有可樂

就36蚊